解放軍駐港部隊出動清理九龍塘路障 標準步操英姿颯爽惹人注目！

精彩閱兵花絮

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

咪係！

串鳩黑警做唔到野